msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GetPaid.core 0.3.0\n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-04 11:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-10 21:01+0800\n"
"Last-Translator: adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: http://315ok.org/ team <admins@315ok.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh\n"
"Language-Name: Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: getpaid\n"
"Generated-By: zope/app/translation_files/extract.py\n"
"X-Is-Fallback-For: zh-cn zh-hk zh-mo zh-sg\n"

#: ./interfaces.py:551
msgid "Address 1"
msgstr "地址一"

#: ./interfaces.py:552
msgid "Address 2"
msgstr "地址二"

#: ./interfaces.py:212
msgid "An organization's unique product identifier (not required since shopping cart uses content UID internally)"
msgstr "产品唯一标识符（不是必须的，因为购物车采用商品的UID标识）"

#: ./workflow/order.py:138
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: ./interfaces.py:617
msgid "Can we contact you with offers?"
msgstr "当有新货物时，可以通知你吗？"

#: ./workflow/item.py:132
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./workflow/order.py:151
msgid "Cancel Order"
msgstr "取消订单"

#: ./interfaces.py:634
msgid "Card Holder Name"
msgstr "信任卡持有者姓名"

#: ./interfaces.py:763
msgid "Change Date"
msgstr "更改日期"

#: ./interfaces.py:764
msgid "Change Kind"
msgstr "更改种类"

#: ./interfaces.py:762
msgid "Changed By"
msgstr "已更改由"

#: ./workflow/shipment.py:93
msgid "Charge"
msgstr "支付"

#: ./workflow/order.py:145
msgid "Charge Order"
msgstr "支付订单"

#: ./workflow/shipment.py:108
msgid "Charged"
msgstr "已支付"

#: ./interfaces.py:553
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ./interfaces.py:765
msgid "Comment"
msgstr "评注"

#: ./interfaces.py:95
msgid "Contact Address"
msgstr "地址一"

#: ./interfaces.py:100
msgid "Contact Address2"
msgstr "地址二"

#: ./interfaces.py:105
msgid "Contact City"
msgstr "城市"

#: ./interfaces.py:90
msgid "Contact Company"
msgstr "公司"

#: ./interfaces.py:110
msgid "Contact Country"
msgstr "国家"

#: ./interfaces.py:85
msgid "Contact Email"
msgstr "邮件"

#: ./interfaces.py:131
msgid "Contact Fax"
msgstr "传真"

#: ./interfaces.py:612
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: ./interfaces.py:80
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人"

#: ./interfaces.py:125
msgid "Contact Phone"
msgstr "电话"

#: ./interfaces.py:115
msgid "Contact State/Province"
msgstr "联系人州或省"

#: ./interfaces.py:120
msgid "Contact Zip/Postal Code"
msgstr "联系人邮政编码"

#: ./interfaces.py:349
msgid "Cost"
msgstr "花费"

#: ./interfaces.py:478
msgid "Cost of Delivery"
msgstr "发货费用"

#: ./interfaces.py:554
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ./workflow/order.py:47
#: ./workflow/shipment.py:86
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ./interfaces.py:479
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: ./interfaces.py:647
msgid "Credit Card Expiration Date"
msgstr "信任卡过期日期"

#: ./interfaces.py:644
msgid "Credit Card Number"
msgstr "信任卡号码"

#: ./interfaces.py:641
msgid "Credit Card Type"
msgstr "信任卡类型"

#. Default: "Credit Card Verification Number"
#: ./interfaces.py:650
msgid "Credit Card Verfication Number"
msgstr "信任卡认证号码"

#: ./interfaces.py:521
msgid "Currency Denomination Code"
msgstr "货币代码"

#: ./interfaces.py:695
msgid "Customer Id"
msgstr "客户ID"

#: ./workflow/shipment.py:100
msgid "Declined"
msgstr "拒绝"

#: ./workflow/shipment.py:132
msgid "Delivered"
msgstr "已发送"

#: ./interfaces.py:150
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./interfaces.py:257
msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"

#: ./interfaces.py:220
msgid "Donation Description"
msgstr "折扣描述"

#: ./workflow/item.py:123
msgid "Electronic Delivery"
msgstr "电子发送"

#: ./interfaces.py:611
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ./interfaces.py:622
msgid "Email Format"
msgstr "邮件格式"

#: ./interfaces.py:263
msgid "Enter a weight, only two decimal places are supported. The unit is specified in the field below."
msgstr "输入重量，两位小数，重量单位在下面。"

#: ./interfaces.py:635
msgid "Enter the full name, as it appears on the card. "
msgstr "输入全名，该名称将出现在卡上。"

#: ./order.py:468
msgid "Finance"
msgstr "财务"

#: ./interfaces.py:701
msgid "Finance State"
msgstr "财务状态"

#: ./interfaces.py:651
msgid "For MC, Visa, and DC, this is a 3-digit number on back of the card.  For AmEx, this is a 4-digit code on front of card. "
msgstr "对于MC,VIsa,DC,是卡背面三个数字，对于AmEx,是卡正面4位代码"

#: ./order.py:470
msgid "Fulfillment"
msgstr "履行"

#: ./interfaces.py:702
msgid "Fulfillment State"
msgstr "履约状态"

#: ./interfaces.py:564
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: ./interfaces.py:597
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: ./interfaces.py:414
msgid "Height"
msgstr "高"

#: ./interfaces.py:397
msgid "Integer Id for a Product"
msgstr "产品ID（应为整数）"

#: ./interfaces.py:274
msgid "Interval"
msgstr ""

#: ./fields.py:36
msgid "Invalid Credit Card Number."
msgstr "无效的信任卡号码"

#: ./fields.py:42
msgid "Invalid Email"
msgstr "无效的邮件地址"

#: ./order.py:102
msgid "Invalid Order Id"
msgstr "无效的订单ID"

#: ./order.py:109
msgid "Invalid Transaction Id"
msgstr "无效的事务ID"

#: ./fields.py:39
msgid "Invalid Weight"
msgstr "无效宽度"

#: ./interfaces.py:413
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: ./interfaces.py:206
msgid "Made Payable By"
msgstr "上架销售由"

#: ./interfaces.py:347
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ./interfaces.py:766
msgid "New State"
msgstr "新状态"

#: ./interfaces.py:591
msgid "No"
msgstr "不"

#: ./interfaces.py:275
msgid "Number of months between payments.  Use the value 1 for monthly payments, 12 for yearly payments, 3 for quarterly payments, or any other interval."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:420
msgid "Occurrences"
msgstr ""

#: ./fields.py:33
msgid "Only digit character allowed."
msgstr "仅仅允许数字字符"

#: ./interfaces.py:126
msgid "Only digits allowed"
msgstr "仅仅数字"

#: ./interfaces.py:608
msgid "Only digits allowed - e.g. 3334445555 and not 333-444-5555 "
msgstr "只允许数字，例如：3334445555  而不能是  333-444-5555 "

#: ./interfaces.py:645
msgid "Only digits allowed - e.g. 4444555566667777 and not 4444-5555-6666-7777 "
msgstr "只允许数字，例如： 4444555566667777 而不能是 4444-5555-6666-7777 "

#: ./workflow/shipment.py:116
msgid "Order Charged"
msgstr "已付款订单"

#: ./order.py:100
msgid "Order Id already set"
msgstr "订单ID已设置"

#: ./workflow/order.py:58
msgid "Order Processed"
msgstr "已处理的订单"

#: ./interfaces.py:565
msgid "Organization/Company"
msgstr "组织/公司"

#: ./workflow/order.py:131
msgid "Payment Declined"
msgstr "拒绝的支付"

#: ./interfaces.py:419
msgid "Period as a timedelta"
msgstr "拒绝支付"

#: ./interfaces.py:607
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: ./interfaces.py:597
msgid "Plain Text"
msgstr "平面文本"

#: ./interfaces.py:551
msgid "Please Enter Your Address"
msgstr "请输入您的地址"

#: ./interfaces.py:265
msgid "Please select the unit in which you specified the shipment weight."
msgstr "请选择运输重量单位。"

#: ./interfaces.py:767
msgid "Previous State"
msgstr "前一状态"

#: ./interfaces.py:215
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: ./workflow/order.py:53
msgid "Process Order"
msgstr "处理订单"

#: ./workflow/order.py:201
msgid "Processor Cancel"
msgstr "处理取消"

#: ./workflow/order.py:163
msgid "Processor Charged"
msgstr "已付款处理"

#: ./workflow/order.py:157
msgid "Processor Declined"
msgstr "拒绝处理"

#: ./interfaces.py:703
msgid "Processor Order Id"
msgstr "处理订单ID"

#: ./interfaces.py:211
msgid "Product Code"
msgstr "产品代码"

#: ./interfaces.py:258
msgid "Product SKU"
msgstr "产品SKU"

#: ./interfaces.py:350
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: ./workflow/item.py:140
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: ./workflow/item.py:147
msgid "Refund Processed"
msgstr "已处理的退款"

#: ./interfaces.py:563
msgid "Same as billing address"
msgstr "同发票地址"

#: ./interfaces.py:72
msgid "Select a method to calculate shipping charges for orders in your store."
msgstr "选择一种方法计算运费。"

#: ./interfaces.py:648
msgid "Select month and year"
msgstr "选择年份和月份"

#: ./interfaces.py:476
msgid "Service Code (2 Letter)"
msgstr "服务代码（两字母）"

#: ./interfaces.py:477
msgid "Service Name"
msgstr "服务名"

#: ./workflow/item.py:156
#: ./workflow/shipment.py:125
msgid "Ship"
msgstr "送货"

#: ./interfaces.py:71
msgid "Shipping Method"
msgstr "送货方法"

#: ./interfaces.py:713
msgid "Shipping Price"
msgstr "送货价"

#: ./interfaces.py:711
msgid "Shipping Service"
msgstr "送货服务"

#: ./interfaces.py:261
msgid "Shipping Weight"
msgstr "运输重量"

#: ./interfaces.py:556
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ./interfaces.py:76
msgid "Store/Organization Name"
msgstr "商家名称"

#: ./tax.py:40
msgid "Tax"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:136
msgid "Tax Identification Number"
msgstr "税号"

#: ./interfaces.py:277
msgid "The subscription will end after this many payments."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:149
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ./interfaces.py:276
msgid "Total Occurrences"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:475
msgid "Tracking Number"
msgstr "跟踪号"

#: ./order.py:107
msgid "Transaction Id already set"
msgstr "事务ID已经设置"

#: ./interfaces.py:346
msgid "Unique Item Id"
msgstr "唯一项目ID"

#: ./interfaces.py:221
msgid "Very brief 50 character text (that shows up in portlet)"
msgstr "摘要描述（25个字）"

#: ./interfaces.py:265
msgid "Weight Unit"
msgstr "重量单位"

#: ./interfaces.py:408
msgid "Weight of Packaged Item"
msgstr "毛重"

#: ./interfaces.py:415
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: ./workflow/order.py:64
msgid "Will Not Deliver"
msgstr "不将发送"

#: ./interfaces.py:623
msgid "Would you prefer to receive rich html emails or only plain text"
msgstr "你选择接受HTML格式还是平面文本格式邮件？"

#: ./interfaces.py:591
msgid "Yes"
msgstr "确认"

#: ./interfaces.py:605
msgid "Your Name"
msgstr "您的名称"

#: ./interfaces.py:558
msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: ./locales/empty.pt:3
msgid "do_not_translate"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:252
msgid "kgs"
msgstr "公斤"

#: ./interfaces.py:251
msgid "lbs"
msgstr "磅"

